當年既chosen one 係兒登俾人講至一文不值

我諗係得兒登先會質疑占士既歷史地位
一個讀完高中就稱霸到而家既球員根本就無野好質疑佢既歷史地位 03年既選秀仲有邊個係可以打到咁？ 問心啦，到咗呢個年紀仲打到咁仲有野好踩咩?

利申:垃圾熊fans

邊到霸

3冠
4 mvp
3 fmvp

仲唔夠勁？？

其實舊登都好多人踩

希望唔好又變咗比較邊個邊個既po, 只係想講根本占士既歷史地位係無須質疑

係勁
但幾時有稱霸過nba ?
1213?????

稱霸到而家但係得3rings

咁你覺得今年playoff占士打成點？

年年都打得好，咁又點？贏唔到就係贏唔到
贏唔到都叫稱霸？

冇上過舊登?
舊登先多人反喎

從來唔質疑 純粹討厭

頂盡係稱霸東岸

無人話過佢唔勁.

不過係咪最有統治力就

3 rings 仲要有兩隻係抱團抱返黎

不嬲反占啦
4步上籃

明明係高登萬人屌連登吹奏

Not 2 ,Not 3, Not 4, Not 5

莫天才都吹奏？

高中完即打nba稱霸到現家 但係得3rings

對手太勁 唔計

個人能力可能真係稱霸，但係同時debuff隊友